army入

好撚好聽

原來俾YouTube del緊views呀 各位手足快啲幫幫手

阻擋像子彈一樣的批評與時代偏見的音樂團體唔係condom

Army 冇ac

冇ac都睇到

覆唔到
勁嬲但出唔到聲

Army要用i豬的

army太廢收撚哂皮

小妹系牙米
sick5sick尊重